# README #

Учет домашних финансов.

Добавляйте свои кошельки, статьи расходов (категории).
Отмечайте свои доходы, покупки, смотрите их на карте, стройте отчеты по Вашим затратам.
Добавляйте виджет на экран виджетов и получите быстрый доступ к состоянию Ваших кошельков.  